如果價錢一樣，二手pro 定全新air?

想買部Macbook 自用

Budget 有限

想問下如果 17年MacBook pro 二手仲有一個月保
I5-2.3g 128ssd 8g ram

同 全新i5-1.8g 128 ssd 8g ram MacBook Air 一年保

應該點選擇？

👍pro 👎🏻air

唔該哂🙏🏻🙏🏻🙏🏻

買來點用先得嫁

唔打機，文書睇戲，想出街用多

Air

點解air 會比較好 無知一問

買二手不如買原廠翻新機

你做嗰D野無必要用 pro
pro 用黎寫 code 做 video editing

冇白印pro>air>有白印pro

13年用4000蚊買左部2012年二手MacBook air 11吋，用到而家都仲work

但有時買二手野又好伏

買二手野有時真係睇彩數

效能差唔多
帶出街air 輕d
2手野用左兩年點都有損耗
再者新買保險又耐D
更何況唔知2手野有咩內傷
諗唔到點解要買pro

Retina air